有冇人真係用過LinkedIn 揾工？

好似冇乜用，除左用黎八下人地d CV